20歲都A0係咪成世無機會屌到處女

臭雞

agger,20歲都仲A0應該拎去人道毀滅

唔識叫雞？

下 有處雞㗎咩 神秘房？

就20，但係我相信a0仍不少

屌我啦

沖咗涼未？

我沖左啦 屌唔屌呀？

處？

係

點解咁睇唔開

冇你咁好氣

好想扑野

你男朋友呢

冇男朋友

美極？柒？

唔肥唔柒

咁點解唔好好地揾個男朋友

哪有仔？

絲打返工定返學呀 生活環境無男仔？

米8 21a0 月入一皮 有意破處

點解有d女人可以咁厚面皮?